\documentclass{opaper}

\usepackage{graphicx}
\graphicspath{ {./images/} }

\newcommand{\floor}[1]{\left\lfloor{#1}\right\rfloor}

\begin{document}\s Все формулы подразумевают вычисления в копейках.

$S$ - цена, которую платит покупатель
\\$V$ - сумма, которую получает продавец
%
\fl {
  S(V) = V + \floor{V \cdot 0.05} + \floor{V \cdot 0.1}
}
\fl {
  t(S) = (S - 22) \bmod 23\quad \brackets{\tpp{или }(S + 1) \bmod 23}
  \nl f(t) = 15t - 15 - 115\floor{\frac{t}{11}}
  \nl d = 0.01f
  \nl V = \frac{S + d}{1.15}
  \mnl V = \frac{S + 0.01(15t - 15 - 115\floor{\frac{t}{11}})}{1.15}
  = \frac{1}{1.15} S + \frac{15}{115}t - \frac{15}{115} - \floor{\frac{t}{11}}
  \ \Brackets{= \frac{20}{23} S + \frac{3}{23}t - \frac{3}{23} - \floor{\frac{t}{11}}}
}
\\Вижу 23. Я думаю, что 1.15 играет большую роль, чем 23, т.к. всё-таки 1.15 - это один из
параметров (сумма компонент комиссии + 1).
\\Поэтому, видоизменим функцию $t(S)$ соответствующим образом. \fl {
  t(S) = \frac{1}{5}\sparentheses{5(S + 1) \bmod 115}
}
\end{document}